30年前被取消 F91 TV版最終BOSS

寧願要返朵花

忽然覺得朵花同Crossbone啲機械獸都唔算太怪

其實木星帝國啲高階機係幾有特色
但啲卒全部都奇珍異獸咁款

呢個應該係劇場版鐵假面冇死到,TV版=續集出返黎
兩樣都有

屌都唔明F91聯邦系機體都OK
d敵機全部都超級系過黎兼職咁

其實唔算超級
新系譜小型機（唔係聯邦自護/AE）
屈聯邦啲舊機
就好似以前高達打渣古咁切菜
係啲鋸同朵花on99

幾有boss feel
btw有啲似age個啲火星機

好噁心, 你話係個強化女渣就冇問題, 但佢裡面係個呀伯渣d咁窈窕女性化既機設就仲要個頭係佢個假面頭

係超力電磁俠度過黎

其實個design 幾獨特
頭中頭中頭

唔算超級系掛
啲機設全部係中世紀騎兵風格再加隻豬咀上去

係德國二戰風

卒機似二戰德軍
高階機似歐洲騎兵 (碌長矛型到喊)

女裝大叔拘束衣觸手